今日咁大件事，聽日唔係仲返工返學呀？

仲返？未清醒？

請立即進行全港大三罷行動！！！

你呢?

係度講冇用, 幫手係其他平台spread下, 到而家都仲未有公眾ac提起

當時罷課啦
實彈射學生都仲諗？

push
義士既血不能白流
絕對唔撚可以就咁算

如果明天沒有自發的全香港罷工，我決定唔會再示威，因為唔值得，年青人可考慮去台灣生活，因為香港人只係垃圾